當黨鐵封站時

不要說 執柒佢啦黨鐵

試著說 搭_ _ _巴士入屯門 元朗

Pish

自推10下

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

入屯門元朗

屯門見 元朗見